可憐棕熊吃聖誕大餐 把大媽手臂整隻咬斷吞下

俄羅斯一隻棕熊日前和人類一起度過聖誕節派對，但其中一名53歲大媽突然伸手進入棕熊的籠子裡，棕熊可能誤以為是聖誕大餐，竟直接把大媽的一隻手臂整隻咬掉吞下，導致大媽大量失血送醫急救，目前仍在醫院治療當中。
據英國《每日郵報》報導，事發在阿欽斯克(Achinsk)，這隻攻擊人的棕熊由當地一間旅館的老闆飼養，平時牠的工作就是娛樂顧客。不過這隻棕熊長期被飼主關在籠子裡飼養，平時若要餵牠，也都會透過夾子或棍子把食物遞進籠子。但就在前幾日，旅館老闆犒賞員工，辦了一場聖誕趴，其中一名大媽員工在酒後，向其他人吹噓自己很有辦法馴服棕熊，於是直接把手伸進籠子，結果慘遭棕熊咬掉一隻手臂並吃下。
這名大媽大量失血並被送醫急救，目前仍在醫院救治當中。警方表示，並不會對這隻棕熊處死，並預計春天能將牠野放。據悉這名旅館老闆養了兩隻棕熊，而這些棕熊非常乖，也很聰明，平時和遊客互動時，會故意張開嘴巴接蘋果吃。（施旖婕／綜合外電報導）

大媽

熊

中國人定俄羅斯人?

仲野放

唔洗死已經好好啦

俾個like for唔殺死隻熊

第一張相好得意

仲以為係中國大媽開心左下

唔係話要即殺
但食過人再野放好撚危險，佢認知已經變左人係食物

食過返尋味